一場為香港而打既仗 以後叫句：For Hong Kong

我地係邊個，或者到最後比人拉撚左都冇人知道，但宜三個月，係我地覺醒既開始，以後每場仗，我地係為香港而打。

每場仗，我地都要話比自己知，我地想贏，我地希望贏，咁我地以後每場仗，都要打得團結啲，一致啲，有目的啲。

（攻型前線）
：前線有遮有汽油彈，試下主動進攻，
諗下霸左位置之後點樣守得好/延長戰線/諗下啲狗要攻我地會邊度攻，block撚住啲位/盡可能44陣（四個四個行事）
e.g. 車胎陣，試下疊高啲雜物疊到難拆啲

（防型前線）
：前線助攻，盡可能一堆堆移動，目的不被打散；
當前線同大隊分得太開，就要盡可能幫補前面，盡可能快速K.O.

（投擲師）
：水彈教學都教過好多次，落顏料、墨水、雞蛋⋯⋯落乜柒都好，擲過去啲狗度，總有一兩粒中佢地頭盔，盲撚左既狗點都易打啲
《整法：麵粉加水入落氣球度，再綁結就ok》

（旗手+哨兵+吹哨子）
：重要到每次都要提，企後面啲人可能根本乜柒都唔知，靠就靠旗手等等，有得睇住點做+趕音引導，團結分都起碼有。

（後方補裝補彈）
：親愛的和理非，與其企喺度怕，倒不如真係做返啲野，身邊有啲咩執起有用，哪怕一舊磚，傳上去，用少少時間整舊水彈，傳上去，見到邊度有rb拆撚左佢來用，分分鐘係個關鍵。

我相信我地咁多人，我地一定做到啲野，從中學習，唔可以比班死狗一個個咁拉撚走哂我地既手足。

For Hong Kong
五大訴求 缺一不可

謝謝大家今日盡力打好十一宜一場仗

希望大家可以幫我推下

推

幫你推

fight for freedom

For Hong Kong

衛香港

For HK

FOR GLORY OF HONG KONG!!!!

Push
For Hong Kong

Push